title: Maandag 03/10/2017 work day.
subtitle: Maandag gaap ik ben wakker.
date: 2017-10-03 
tags: ["Afronden"]

Dinsdag 03-10-2017 week 5 dag 2

Vandaag waren alleen Nathan, ik en Rui aanwezig op school door ziekte we hebben alles afgemaakt en samengevoegd zodat het goed ingeleverd kon worden.
Er was niet veel werk alleen even samen kijken wat we nog konden even konden afmaken en of we iets moesten verbeteren.
We waren binnen een uurtje klaar.

Kort dagje maar ik vond het toch nodig om iedereen even erbij te halen zodat we een goed bestandje konden inleveren.

Sebastiaan van leeuwen 0900616